不如傾下20號死線到底點做？同一日定第日先升級？

急 設立deadline必看！！！

到底大家覺得20號死線後同一日升級好定21號先升級？

同一日：正評
分兩日：負評

我自己覺得
20號5點升級
始終有班人收工可以趕黎接力 當然最好其實係612 3點咁 但5點係死線已經傳哂出去覆水難收
如果21先升級 驚體力消耗 因為無理由20唔圍立法會 同驚班和班非黎都唔黎
就算拍下片拍低警方啲仆街野都好

表達下意見 幫手推同傳開去...

推

一定要同一日

但係五點之後同樣入夜會危險好多
而且21號先有會開，20號嘅話好可能阻唔到21號？

幫手叫多啲人表下態啦

你咁圍法立法會係唔會開會 參考上個禮拜

分兩日

係 呢個都係考量 所以就要大家做取捨（？
宜家兩邊各有各講咁

同意 21號

或者deadline改早 例如3點
或者星期五先dead 順便截埋大嶼開會

21朝早先升級 多人罷工罷課 加上日頭安全d
20號5點後可以圍 但唔好升級住 一黎消體力
二黎夜晚好危險

21號 同一日

同一日
再拖就好似消耗民意

第二日先升級咁叫乜deadline....

唔知啲狗仲會唔會咁順攤俾我地又佔一晚
如果夜晚佢地暴力清咁點

但係我想問留守立法會一日唔晒體力？
咁第二日點打？又散一班人先？

但文宣出哂20號5點前
改黎改去好似大家都覺得唔係咁好？

一係和理非開始留守
然後21勇武接力？

圍 即係夜晚留守？其實留守都幾哂體力

似乎而家個勢要20號集合 留到21號先升級

其實有文宣係叫人21號朝早7點集合（唔知重有無廣傳）

咁和理非由5點開始捱通頂
仲攰過611到612個日喎
611都係夜晚11先集合

視體力決定留唔留，21日頭行動

其實五點嘅用意係咩？

咪再捱通頂 夜晚大家都好危險

要開始預防啲人慶祝得太早，
冇左道怒氣就乜行動都唔會夠人

文宣組要準備定佢話撤既話點算

Push

咁你覺得幾點開始留守會有人出黎

5點係俾政府既死線
如果玩接力 叫班和班非晏啲先黎得唔得？
但其實都係驚夜晚就算留守都危險

611冇deadline 同呢次唔一樣
如果等到21號先做嘢 點解要set20號deadline？

20升級

老老實實，人始終唔係夜行生物，尤其我地好多都係冇受過任何訓練，戰力一定唔夠嚟

可能諗住由21直接3罷之後下就升級？
唔肯定

20號呼籲 21號罷工罷課
21號正式升級

咁20號出黎做咩？
留守真係好攰
和理非會唔會咁順攤陪我地一齊留守？

定其實本身都係諗住21直接3罷再升級？
屌根本出左條線就咩內容都無
又唔講原因
做乜鳩啊

算啦，唔鳩都鳩左
幫佢度點拆好過

我都唔知
根本出左條死線又唔講多啲
但又搶住訂死線
無理由20號圍圍下5點唔覆走左去之後11再出黎咁on9架嘛
我都認同留守好撚攰 611612後訓返幾日都搞唔掂

20號比signal 大家知點做，deadline 之後開始開行 turbo做再做多d宣傳，儲人621出去，除非620 既5點好夠人，等 deadline 啲人未必願意出，一出就要攞齊裝備，儲夠人已經入夜，未必等到，但如果621同612一樣大量人一直朝早入金鐘，到十一二點/兩三最齊人就可以開波可能好d

人數始終係最大武器

似乎20號和理非同教徒圍
義士勇者21朝早出
佢清唔到場之餘 又唔會比到位人入
勇武又唔洗消耗無謂體力
咁樣work唔work

我都同意20大家可自行決定，
個人認為20晚係make noise 不行動
有咩事大家徹走先
留返氣力21號

我都同意20大家可自行決定，
個人認為20晚係make noise 不行動
有咩事大家徹走先
留返氣力21號

各位點睇？

我認為21號升級比較好
係陽光底下對示威者有利
而家我地在明佢地在暗
黑暗會令義士死
仲要死得不明不白

Deadline for大家ready執齊野請假，準備第二日

就咁睇嚟大家都同意20和理非，21勇武？

三點咪好地地 硬係要等五點
五點啲人收工可以頂幾多？
等deadline過咗唔立即升級 畀成晚班狗部署？
on9

依個都係其中一個隱患，萬一21黑警又封路，好難入去支援

一定係21，星期五，下一日唔洗返工，打工仔可以落場支援

跟手政府冇回應 然後畀班狗成晚部署？

push

老實說如果自行決定無文宣一定出事
如果20走哂 21聚唔聚得返咁多人？
佢地封哂路或者集合都成問題？
俾班狗知你地想搞事 大條道理封哂你地路同瘋狂搜野...

狗鐵如果又飛站 狗封路 要支援好難

係囉，又冇體力，班黑警又特別狼死
所有行動都應該朝早啦
要全世界睇住我地做

發夢升級建議：除下所有保護裝備緊貼站立，不叫口號不挑釁，
讓全世界看到對抗當權者決心。

我都認同 你俾哂signal佢地封路 佢地大條道理封路同搞鳩我地搜我地添喎..

我覺得星期5先升級會好d

首先5點後入夜 好危險
同埋我地目標係佢星期5個財委會
如果星期4升級 夜晚比人清場
對政府有威脅既財委會就會平安開會
林鄭都冇必要回應我地

另外人數考慮 星期4deadline 過左
我地有時間去宣傳吹雞
有更多人星期五出嚟幫手
反而如果星期4就開波 擔心人數不足 容易出事

620make noise加遊擊 make sense, 夜晚觀星等日出，始終未必夠人，琴日617都要等到下就先夠多人封到龍和圍一圍特首辦

620個 deadline 係 signal

咁你升咩級 呢幾日和理非遊行都係咁架啦？

和理非係咪會代勇武班人玩遊擊先
留守好消體力

咁睇法，20和理非要有準備轉變做勇武

其實大家係咪唔明遊行同留守係好唔同？
你地覺得個二百萬和理非有幾多個會留守？

所以如果定星期四就行動 要而家開始就吹雞！！

又唔好，差佬一衝就仆街

大台好似話20
Lihkg琴日有人話21

21就好d
第二日唔洗返工 可以守到過夜

但警方同時更多時間佈署
到時封哂路瘋狂搜身咁點？

和理非可以做既野就好似611咁霸定位
比612勇武一派有位置優勢去衝
除左咁我諗唔到可以點做

5點係DEADLINE真係已經好晏 過多排又入夜危險
就算收工趕入黎接力但佢地日頭要返工都會攰
始終夜晚不利我地

一定係日頭開始，越早越好，夜晚太危險。

同一日！
5點後大把戰友收工可以接力

同一日

其實只要解決左20和理非唔會被清場同21交通問題就ok？

問題就係星期4 5點後入夜對我地不利
所以星期5行動最好
星期4霸定位

仲有幾多和理非會留守

星期四升左但吾夠人又入黑比人清第二日就會照開，一係星期五去吾到既留夜星期四守住，一係星期五先一齊一舉入去，由海富，灣仔，中環，三面圍佢，圍到入到草地同示威區為止(如果班狗有部署封路，圍吾到又吾怕走吾切，吾怕比人圍

法國黃背心運動的 8 堂課

2
0

吾你老母

20和理非霸位 21勇武行動

+1

一定唔可以同一日
611挨到612果班義士挨到就死
經過612仲係度講同一日?
一係你就將個DEADLINE SET去正午時間 朝早集合 夠鍾即做野
如果唔係就必定係第二日升級養足精力打仗

613個陣出過黎就知 連法會嗰邊天橋都封左一半 地下砌哂路障 仲難入過612

20號 5點deadline，政府沒有回應的話，和理非20號晚上佔領並宣布21號全面三罷，21號勇士們早上立會集合

可以有重疊嘅
發夢見到有人11去和理非，瞓左幾個鐘又出去行街

611捱通頂點同啊...
你分兩日 即係20和理非留守
但和理守有幾多留守係我地宜家擔心既問題

係 完全咩路都行唔到

文宣係可以發揮好大作用
大家有部署，和理非吾介意跟
大家都係等通知再做野
有共識就 ok

我唔明佢地諗緊咩
定612都冇出過黎？
認真問和理非有幾多會留守
我想講星期日話不撤不散
屌你老母harcourt五千人都唔知有冇啊

所以要星期4就開始一個和理非集會
比壓力警方 唔好比佢地可以廣大防線
你坐係到佢地就唔可以走
成班人寒住班狗

617班警狗上晒盾朝早又想黎料

大台係點

支持

Deadline難改啲 廣傳哂出去
同埋驚21封你路 好似613咁

同一日
一鼓作氣 無得拖

講真deadline係咪真係冇得改先

同一日！
但係好老實講 以家唔多人知有deadline 呢樣野
議員或者任何有號召力既人都冇乜pub過

大家拎住光環打飛機

而家就有有人叫人留守 第二日做野 咁咪姐係611612囉
咁還不如直接20或者21死線即做野
但20死線有機會清左場 第二日大嶼繼續開會

佔嘅percentage一定唔高
仲有其實咁搞法會唔會更加冇體力
不如一鼓作氣

你估佢地而家冇時間部署咩
咁大個連登比佢mon住

我估難啲 琴晚11點左右開始廣傳哂
同埋我搵過中大本土學社 好似佢地推5點先
無人覆我

21號

其實20號五點deadline，等到第二朝唔會消耗民氣，千祈唔好入黑勇武，你地係咪唔記得曾健超就係入黑俾七狗拖埋一邊咬？

啲人話想阻21開會 其實不如定21

和理非會留守既只會有天橋影相人士同埋教會團
而人數唔會多 如果有義士信左出去就白白浪費體力
講過好多次 包圍一個無人既立法會係無用架
612為鑑 必需日頭做事!!!!

覺得 21號行動升級
就好似12咁 朝早去立法會阻止人工島會議
人工島d錢對中共好重要
成功阻到 都算不合作之一
去立法會又唔會大大影響民生

真係咩 fb都流傳緊
我係驚彈出又彈入咋
其實一係就直接定21號2/3點啦

即場睇住你班人會唔會容易部署好多啊

可以好似上次咁
20號夜晚唱聖詩
到21號早上和理非接力
見人多就見機行事
利伸：發夢諗到

一係推到改左21，然後加緊文宣？

屌淨係好似613咁封哂你啲路都夠玩啦 和理非又人少 行過去嚇幾嚇又跑走？

其實大膽假設
因為20號政府已經表明唔回應既話
21號就一定有升級
咁啲警犬一定有哂防備
7點果時會係地鐵落哂閘搜身搜袋
所以其實覺得deadline係21會好啲
7點集合可能條deadline後幾個鐘然後先升級

和理非要搵到人號召先會夠人
勇武嘅又唔一定會出黎通宵消體力

唉屌我搵下文宣組講下先

21號2/3點？

呢個重要，推

一定係同一日
1)set 左果個deadline, 咁果日應該有集會(suppose 應該有不反對通知書)，姐係拎正牌去集會，咁樣一來可以凝聚更加多人，二來呢個可以當係一個保護罩，姐係拎正牌去集會，d 警狗冇得唔比你去，相反，你第2日先升級，肯撚定到時一出金鐘地鐵站已經大批狗係度搜身戒備，變左好難集合d 人一齊

2)民氣
連續兩日都出其實好攰，人都要休息架，體力唔夠係會連帶影響意志同士氣。

佢地真係以為警察仲係人
人地612冇封路係因為唔知612會有deadline
今次真係唔同講法

如果改時間 21號2/3點？朝早出黎集合唔覆就衝鳩佢老母？

仲隔夜炒飯咩

佢地依家有 mon住既都知620係 deadline,要步署幾時都可以步，要封幾時都可以封， 咁既然我地目標係要多人，同埋一鼓作氣，咁就621朝早開始集人，621請吾到假既620幫手係出面睇水，比班兄弟第二朝一起身知出面點

依家最好就係copy多次611 612既步驟
620通宵唱聖詩 霸位
621勇武休息夠出嚟接手正式升級

最好係咁其實 但要推到出面以為5點個啲知道改左先八

如果21號唔出就阻唔到開會, 我覺得21點都要做返D野
難得20多人又唔做野好似晒左
但係好似平時咁留守等接力我覺得可以
20晚有冇聖詩班?
未有可以向教區提議下?

同日

定21啦

唔好夜晚升級，好危險
612咁樣我覺得ok

我覺得ok 但係文宣個班人肯唔肯改 仲有channel

唔好話衝
我地係和平集會

唔好失焦 6月20日5點 宜家最重要係做好文宣 令傳媒都清楚我地既死線

好

推下等多啲人回應

老實講 612既突襲成功係真係殺左政府措手不及
因為3點既死線係當日朝早先係TG GP定出黎
而家擺明車馬既話真係唔知警犬會點做

Copy 612
20夜守夜聖詩
21朝早大集合

20個張其實改返不撤不散就OK
咁唱下歌仔可以頂一晚

有冇得忍悔少少文宣召集勇武21出黎

我個人星期5好似好d, 但係要睇大家意願，因為琴日有post 好似傾掂左20號升

如果班人等 deadline有結果先出就仆街，冇咁多人有心有力 stand by, 尤其打工仔

但再過一晚大家咪又係傾聽日點聽日點 仲詳細部署喎 佢地mon下post就知乜事
咁還不如保留啲即興成分等佢地唔sure我地做乜

【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設死線，全力升級！

放埋條原先定死線既link

出面班人咪on9囉
都通晒天仲要分開兩日行動

20出面有人 分散犬隻
21就冇乜狗係地鐵站咬人

要俾時間公司罷課罷市，上次都講緊有一兩日（星期日至星期三） ，既然做左第一步deadline , 係時候今日內都決定埋行動升級細節，三罷，再做文宣，時間都有d急 ，今日內最好要決定哂

再同上次一樣準備好list 低邊間公司會一齊罷工，邊間學校罷課 當量變到一個程度就會好似上次咁樣質變

去馬啦

未必可以standby等 deadline 吾覆先出，d人大把要請定假先，其實我地有好多打工仔😭😭😭

屌 3點
大家講到留守好輕鬆知唔知好撚攰

所以講明21/6係一定要出唔理佢撤唔撤
同咪朝早一定係和理非既集合
一黎就話衝既會少好多人

咁咪3點 放工再出黎啦

一定唔會
如果攤得太耐既話香港人會無記性
果日出黎既朝早都唔會多人
但如果即晚有就行動升級會吸引返注意同將目標放係星期五既會議中
所以我係支持星期四晚就行動升級的

SOR洗版
一係21叫左人出黎先, 唔好話幾點唔係守衛森嚴會增加難度
係就係難D唔知時間, 到時靠TG連登等等廣傳殺個措守不及大家點睇?

定改21號3點會唔會好啲？

大致同意，但點聯絡？

投錯 同日
分兩日好d
仲之就升級一定日頭

宜家係政府唔覆我地就升級行動

611612通頂個堆人想死好無
有啲勇武係由611夜晚開始留守架

到時就係資訊混亂架喇 而家都firm唔實個時間 到時更難 而且現場收唔到data

佢地班人一定冇留守過

屌 宜家到底想點
21號3點大家點睇

係囉, 一係SET 早啲DEADLINE 所有事都係同一日發生唔好留夜 改改啲文宣得唔得
出曬兩日其實對我地不利 好似612之後613已經少咗好多人 有打工仔都未必真係請得曬兩日假 而且啲狗都可以早啲預備防我地

上次都好似係連登廣傳之後2個鐘聚集
連登係D POST到鳩reply之後靠TG話比現場巴打知
上到網既巴打再係現場廣傳
看似複雜但好似最安全?

如果改21deadline 朝早集會下就係死線？

同一日 等到21號個個又番工不了

通宵果批好多頂到10點都頂唔順
莫講話通宵果堆 發夢果陣我朝早一早起身出黎頂到夜晚我連拎支野飲都手震

咁如果佢夜晚8點撤回+放人呢

個啲即興成份其實佢地部署都會預埋 因為我地黎黎去去都係個幾種玩法 同埋今次擺明車馬講晒會圍邊

寧願多半日時間比多啲人ready出黎仲好，同埋夜晚真係不利，佢地政總/立法會入面無人+出面班狗做咩都得武力升級啲人又會出唔切支援

21 3點？

同埋20號晚佔領時 Set 好鐵馬防線，救援站等

係

如果佢做到晒我地咪唔洗出嚟行街囉
不過講真，我覺得冇可能

up

我都有朋友下就1點屌唔住返左去
我通完頂去到夜晚8點真係無力玩 行都行唔到

過夜實清唔洗諗 凌晨會唔夠人

同意

咁5點個deadline就無意思

發夢同你情況類似

上次611捱到612 仲要拉打到夜晚已經想死
通完頂再衝仲要食催淚彈 真係人都暈
我覺得620留守到621係好 可以先佔領地方 放置物資
但會唔會有班人肯幫我地620咁做? 唔一定要霸馬路 我地會朝早出黎
好似上次咁朝早先霸馬路都無問題

對下先

太天真 你估班狗咁順攤？

21好似比較好 打工仔可以撐埋星期六

係啊 中間成段空窗期俾政府玩口術
同一日啦屌 情緒好易散架咋
可能有和理非一激動升級勇武呢

不過21先deadline 果日應該警方會有大量佈防
點樣有地方集合到全部人可以升級有威脅既行動

21啦
好似12號咁
朝早好d

叫教會set up聖詩班?
21當日呼籲9點左右出?
朝早搵人接下力然後最主力就9點左右集合?

凌晨出第二日真係會無力 個陣通完頂第二日兩點收左皮

其實留力，直接621朝早出就好

4點升級?
4點算級引差佬用武力,
頂住等收工大軍入埸?

支持20號 由17號開始都比左好多時間佢地地回應
200萬加一個度氣愈早集愈好
時間上我支持3:00
日頭夢遊會安全d 減低傷亡

財務會議 21號2點半
20號唔守夜
21號朝早集合，防止d議員朝早入左立法會先？

比我地準備好
第日再去？

其實個半日ready到乜
而家到死線都仲有兩日 唔夠ready咩
btw 我支持21先聚會等死線然後衝

Ok

咁咪散水 如果我地要求既4項全部有合理回應
如果有一項冇 都照衝佢

圍完立法會可以順便阻埋佢個人工島

大家請今日內決定好細節 ，要俾人清空個日時間同要準備d咩

朝早一定集合

都得

入夜太危險

20號擺陣靠嚇
21號開波

收工都冇精神... 留力21好過

21號3點 ？
朝早集合
返工既收工過黎？

如果真係改唔到死線 唯有去跪求聖詩班出黎

20
5點deadline
7點集會

21
3罷

唉唔該和理非今次咪再捉鬼 合作啦好嗎

21號點都出
咁20就做下準備 文宣囉

支持同612同schedule
和理非唱下歌仔坐下眼訓就返屋企訓,
不斷換下更咁
21號有力想跑步既就出黎跑下
反正2點先開始, 朝早可以訓多陣唔洗咁早出

首先我想大致共識條死線
文宣組唔理我地就自己黎

伺機而動啦
幾點就大家諗下

我指死線..

姐係同612一樣？

你就算20死線 21都係大量佈防 可能鐵都封埋

Sorry以為你講開始集會

如果下晝既話好多人都係收工去 裝備會係問題同埋收工都攰 你睇下13號夜晚出好多人仲係番工衫收工就黎咁
大家番完工休息一晚都會精神啲

而家問題應該係set 20定21deadline 多啲

俾多一日佢封添

死線一定20, 咁有力既議員琴日都講左20所以改唔到
改完會亂
最多文宣加多2隻字寫
否則21號行動升級
唔洗寫幾點大家都知佢2點開會的話
咁咪達到唔洗通天但又大約知幾點集合,
點睇?

20號deadline
過咗就call人朝早去
預好多人要deadline過咗先會出黎

驚清到場第二日大嶼照開會啊
20晏晝無會開架

21號
呢段時間大家都消耗咗好多體力

現場人多一定上唔到網，上到都超慢
搵人起個壇播icable直播好過

如果真係620死線 無和理非幫手留守
咁都無計 勇武派硬食 不過我自已都有心無力
朝早7點起身返工 通頂直落第二晚 612已經試過一次
今次我就621朝早出算

大家要諗番上次遊行+罷工係星期日到星期三（2-3日），先係小公司，IG ，100毛，call4van 再一日之後，個聲音先大到令銀行加大公司表態 所以兩到三日時間走唔甩

我地List低邊間公司罷工非常重要 好多公司都係見到連登張list 先知有咁多人罷

文宣都非常重要，上次運動由連登spread開 有兩到三日俾大家表態，太過急唔work 所以今日係傾行動細節既死線

又通頂

你20號就有和平集會咪可以逼住佢地防線
唔會令警犬防線太大

你自己小心仲好

先呼籲喺21號三罷，再講埋21號中午12點前deadline，
到時如果有呼應三罷既，7-8點立法會+封路，中午12點無回應既，就等到2-3點升級

唉咁搞我都621出 唔同你浪費體力

20號留守

手快like錯左，21號好啲，始終入夜衝好危險，同埋會係21先開，20開始太早，會消耗體力

20過1700冇表示就大家開始做好準備 eg文宣 物資 策略等
21朝早集合

你地話要等21因為留體力
我想請問留守係咪唔晒體力啊
你地班人係咪會出黎卡位啊
如果分兩日行動 20我一定唔出

堆

的確，咁set up 時間可以提早，不過我想過夜嘅背後原意係想用人海消耗對方體力

Deadline已set20號晏就 改唔到了？
問題係幾點行動

同意呼籲21 三罷先

同意 死線20已經出左街
大家有心理準備21要出起身就出黎 但detail去到先確實咁 同上次包圍一樣 咁應該有效啲

+1
611攰到

發夢上次11號留守都攰到仆街，12號中午已經無哂力

消耗自己體力就真

諗一諗封路或者唔洗太擔心？
返工放工時間佢封唔到

改早啲都得姐 eg3點
21 3罷完之後呢？下就唔覆先又再打？
即係死線係21啦咁

依家已經放左風20號deadline
咁佢20號一定會佈防
如果我地依家推後去21號deadline
等於20號比個空場佢地setup
但係20號deadline照出21升級就可以限制佢地既佈防

一係死線全世界等，但吾出，比議員同 gphone果d通知政府20係死線，咁21就可以一鼓作氣

點解你覺得要佈防唔係18/19佈

如果21號連入都唔畀你入你點限制？

要係死線前就集會先得啊？ 而家5點就死線 留守仲長過啊611612

屌你老母tg 哨兵gp重要講20號5點

20圍
21佢夠膽開會就升級
612反映左晏就對我地有優勢

咪係 邊撚個守啊

其實由於件事通左天
個Deadline係幾點已經唔重要
因為佢都係擺定哂陣
理想既的確係和理非係合法範圍內留守，得閒大叫口號消耗狗隻精神及體力
621就各位義士出來
而家DEADLINE就定左
而且佢如果仆街到係DEADLINE後同升級前收回咁點呢？
咁幾點升級先係重點

612係突襲啊 唔一樣啊屌

留守留比和理非唔得咩

唔係想撥大家冷水
相信呢度大把勇武派都係611留守到612 再612衝立法會 夜晚退到中環先散
真係好攰 612你地出黎就見到大把人挨住鐵馬訓
我地唔係無野做 係真係攰到要咁樣休息

你地想620留守到621 無問題
但唔好當我地勇武派體力無限 奉旨咁樣做
你地講得620留守到621 問問自己 你係咪會幫手留守先?

唔係想分化 但我地都係人
你想我地以最佳狀態衝擊 麻煩考慮一下呢點

都唔算突啦
龍和唔係俾人設陷咩？

第二日好似好啲，同一日體力消耗太大，成效好難差高。

都改得時間，唔差在改埋日子統一，文宣再幫手加強推出去變21號，其實唔難

幾多和理非會出黎？
你睇下星期日遊行之後

所以未話勇士21號早上集合囉

20號已經有個集會有班人係到 佢點都唔會封死曬

始終唔覺得係突襲
似係設陷阱俾我地

至少我地其實有殺對方個措手不及
而家係通晒天班晒馬
仲要拖

邊日都好，夠多人同埋 ready好哂裝備先成事，佢要清要佈防我地冇可能控制到，612入哂都比人清哂，所以無論佢621朝有冇防最後佢都一定清到，裝備好，儲夠人，再行動

大家未有共識呢

你仲當班狗係人？

會唔會直接tg出投票，依家同時間競賽，要快！

升級

我覺得死線前嘅時間已經要擺定姿態
清晰明確信息比政府睇大家係認真
姿態黎講唔一定係圍立法會
可以係分散係各個地鐵站外設街站倒數
順便向市民講解立場

20 定 21 前線既意見係重點
唔可以比佢地送頭

都係個句
幾多和理非留守 ？

20號傍晚d deadline
20號晚/21號早上升級
勇嘅就圍佢 志在大愚
和理非就 齊齊搭地鐵返工（邊條線大家識做，唔好阻人去支援）太多人冇鐵搭返唔到工就...你懂的
兄弟爬山

無知一問 如果21 3點 咁20唔洗日頭係唔係唔洗出去20出完21又出會無力衝
反正大家都係睇LIVE

我又唔係大台 tg哨兵gp重要繼續講20號5點 可以點撚樣 我都想有人理下呢個post啊屌

而家組織下有邊幾個方案，出去開個post 投票解唔解決到？

下午始終召集得比較少人
如果前一晚就行動升級 可以吸引到多啲人
如果當日先開始既話就動員規模細左
早一晚搞同第二日黎既可以係第二班人黎
咁樣聲勢會浩大啲

認同 真係搬過鐵馬就知有幾撚柒累
仲要全日咩撚柒住個背囊累撚到閪咁
食完煙番屋企沖熱水涼掂到果D位刺痛到傻閪咁
你估真係鐵人咩

分兩日先升級即係唔係前一日係死線啦

講埋好壞處，等d人揀

明白，如果文宣做得好，一定可以

如果死線21號3點
21朝早先出
因為20無會

其實輪更或者就地休息有冇得諗

同意巴打
大家點睇
呢個軍事會議真係好難抉擇!!

你都要夠人先可以輪更架

唱聖詩都用暴力清場咁佢地一定食屎
琴日已經睇到對家轉玩法 唔會再用硬方法
用軟方法遊說
我地唱聖詩 佢地繼續遊說
一齊磨落去

就地休息都唔掂真心
我個晚全晚都訓得唔好 搞到又頭痛 重攰過唔訓咁
真係靠意志力捱

仲要係612晏晝先行動
朝早peace左好撚耐先有時間補一補眠

612之後返去真係瞓左幾日都仲係攰緊
硬食唔係唔得 但有更好方案點解要硬食

唔洗知幾點衝, 實有其他POST講個日幾點大愚, 大家識DO啦

佢同狗鐵合作 封路 叫你班人走已經玩完

但真心極唔同意入晚既時候先黎行動升級 會對我地好不理

冇記錯兩點開會

訓街就係好辛苦 膊頭痛到而家

咁成場杖得勇武咁點都死啦，e個時候重唔信任下人通力合作的話實輸硬
或者議員帶頭留守保護和理非，咁又多d號召力，和理非就唔怕自己出

最大問題係已經設定左死線 依家一改會唔會有影響 同埋真係要改就一定要加大文宣

但我睇tg channal 1202 有澄清 聯合聲明提出的最後限期為6月20 下午5時 其他時間為誤報

係咪姐係我地只可以定升級時間

21 2:30 好似係？

21先升 你要比時間後勤準備嫁

人到物資唔到打唔到落去

同埋就算佢而家講左2點都有幾再改, 21唔好定時間根據佢開會時間行動
咁樣會唔會最實際?
開會時間現場都一定會知,改左都一定知
與其講幾點行動不如depends on佢開會時間

仲有好緊要既物資組，以我所知，11號晚收哂d物資 全部都要12號用螞蟻搬家既方法拎去現場再擺底，因為11號出車無位擺同埋會畀狗清/check 車，但相反12號上午已經，因為路面上有好多車，check 都check 唔到咁多

20號朝早開始準備唔得？

覺得佢似會拖唔開會多啲

應該係
講左幾次20五點，而且好似有議員認證

唉
大家加油留守

搞朝早集合咪等死線咪最好 唔洗消體力又有人
最好搞埋三罷 咁大家請好假出黎

詩歌班，但原本既弟兄姊妹大部分已經 體力透支， 要其他有心嘅弟兄姊妹幫手， 我可以二十號晚出嚟唱詩歌

咁仲大獲, 行動升級唔知點升
又LOOP!!!

Agger
不過話議員認證20號5點喎

有冇人爬哂文整理到大家意見既利弊
之後再扔上tg投票

Eg
20號5點升(一鼓作氣但怕入夜同清埸)
20號留21號升(多d人而且係日頭但怕夜晚班人體力同冇人出)

我整理吾到，麻煩大家gp一 gp 意見

宣傳左廿號死線廿一返兼職就咪撚改喇，唔罷工都要時間俾人請假啦，改黎改去想義士俾HR屌咩

不如諗下廿號當日有咩活動俾和理非舒展身心仲好啦

我可以20號晚 出嚟唱詩歌， 希望多少小 唔怕殉道 既弟兄姊妹出嚟幫下手都好， 但唔可以再係原本嗰班弟兄姊妹， 因為其實佢地大部分已經體力透支， 支持嘅就畀個讚啦thanks

唔想佢開會既話 同612一樣道理

有冇人知講升級,係點升先?
係邊度?
想去到邊個位停?有冇PLAN?

同意勇士留力，早上集合，仲會有好多人朝早歸隊，留守交比宗教集會，和理非可以人數掩護

之前資訊已經好亂, 唔可以再改deadline
20晏晝開始聚人, 5點直接一鼓作氣?

做唔做得過
同上次地鐵站播黑警片差唔多

21朝早集會
3點deadline

啲人話20留守

21號朝早

[size=5]討論前設
應該係20號五點deadline[/size=5]

一部份嘅文宣已經出咗唔應該改黎改去

20號可以進行集會等deadline 加集氣
盡量唔過夜

21號朝早出 首先8、9點由和理非出先
夠人多佢哋封唔到路
行動派遲啲先出

總之21號有幾萬人就夠做

唯有和理非同勇武互相配合啦

廣傳左20號5點deadline
唉

要考慮到人數之餘，仲有物資組，先決定deadline 同升級時間，人地係螞蟻搬家

推推推

呢個啱聽
同6.12處理方式一樣
前一晚留守到嘅就留守
唔得嘅就晨早殺過去

20 5pm死線 和理非留守 21勇武接力
— 勇武可能留體力21先會出
— 和理非會唔會被清場(?

21 3pm死線 大家朝早集合 等死線 無回應就衝
— 拖太耐 俾好多時間政府回應同狗群佈防

Concern:
1. 20 5pm唔好衝 入黑對我地好不利
2. 衝點都最好捱完21 阻個大嶼開會

有無人補充 我個腦仲係未清醒哂

20號冇會開
5點又太遲

劇本同11 ，12一樣

5點deadline ， 宣佈三罷，野餐/詩歌班overnight

21 聚人，圍立法會

不撤不散

同埋21可能俾人封路，支援唔到？

但如果20號出左黎 21號未必會再出，deadline 時間又20號下午，要勇武都勇唔到，因為入夜，變相咪集唔到人，20號一班21號又一班

agger 20號deadline 集氣集會 夜晚不適宜衝，21號朝早訓飽食飽勇士出場

其實而家係連登咁傾佢20號就落閘放狗
連12號突襲優勢都冇埋

多謝你巴打 我向你地教會致上真誠謝意
我地勇武派真係好需要你地 無論係教會 和理非 泛民

20 5pm死線 和理非留守 21勇武接力
— 勇武可能留體力21先會出
— 和理非會唔會被清場(?

21 3pm死線 大家朝早集合 等死線 無回應就衝
— 拖太耐 俾好多時間政府回應同狗群佈防
一 要改文宣 文宣已廣發左20 5pm

Concern:
1. 20 5pm唔好衝 入黑對我地好不利
2. 衝點都最好捱完21 阻個大嶼開會

口頭咋? 趁文宣完全廣傳之前改?

喂 我地夠唔夠裝備架大佬

弟兄姊妹+少少人已經夠做啦20晚
到時一定有人唔肯走勸都冇用
經歷過覺得攰既, 咁咪21朝早出
大家會陸續慢慢湧出黎

20夜晚訓個好覺
文宣20 deadline冇得再改
Poster寫左行動升級都冇寫"幾時", 所以可以繼續文宣寫21號(開會時間)行動升級

都要共識左時間 我地先搵到知名度高班人幫手再宣傳

其實可唔可以有2個deadline
20 5:00pm係回應死線
21 3:00pm係升級最後通碟
?

我真係盡緊力

其實20號5:00 pm deadline ok
因為要睇吓個港共政府點回應
當然預咗佢又講d 鳩嘢，各位就會懂20號晚留守嘅留守
21號早上就可以大集會
21後喺22、23
星期六、日會更多人出嚟
和理非又好
物資又好
聖詩又好

咪當交更囉
大把人返左兩個星期，唞多一日點都好D

最好做到同時衝擊幾個地方 等警察顧此失彼...

只有圍到禮賓府先有籌碼講升級

而家比611仲要捱耐啲 611 11pm先集合

其實係我地傾緊嘅時候，d狗諗完佈防或者策略，所以唔洗諗對方會唔會拖太耐 有時間佈防，人地一早就佈好等你衝

之後23再遊行

20死線照舊 夜晚集會不留守？

21升級最緊要文宣, 宣得好自然有機會有心既酒店呀之類既地方可提供休息
休息地點多左, 咁咪又多個好處

21先升級物流攪唔掂
凌晨車野比日頭車野危險好多

Overnight會無體力

不如你開過個 po 好快沉底

從來無人話一deadline 完之後要即刻做野
所以20號5pm dead
21先行動升級係無問題

20 5pm死線 和理非留守 21勇武接力
— 勇武可能留體力21先會出
— 和理非會唔會被清場(?

21 3pm死線 大家朝早集合 等死線 無回應就衝
— 要改文宣 文宣已廣發

Concern:
1. 20 5pm唔好衝 入黑對我地好不利
2. 衝點都最好捱完21 阻個大嶼開會

真心想點咁所謂deadline有咩意思？

有無人要加野

屌 又一個po 淨係揀到即刻定第二日行動

［連登公投］是否支持20號5點後政府無回應就行動？

死線由佢 la, 應該投20 5pm升定 21升(吾知咩時間突襲)

宣傳要做到足 人一定要夠
目標同地點清晰超緊要

612因為唔知開唔開會所以地點立法會 目標係撤回 612罷工罷課好撚多人召集同響應 啲人多到由海富中心圍到解放軍前面都仲有人

我唔知611晚係點 但612朝早係派曬眼罩口罩頭盔有時間set防線搞物資站 而且記憶中612係十一二點tlg group有message話三點鐘升級行動 跟住中間好多人食飯但三點都齊曬人齊gear

我諗去到依家都係21先勇武
所以剩低係20細節同21交通運輸問題？

Cannnnnn

20號冇會開勇武都冇用

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

好似有人話驚封路 第二日入唔到黎

咪升緊, 隔一日充足時間準備
21如果冇人出個會真係會開
而且20入黑都唔好, 既然死線係5點咁真係衝唔到
根本其實除左21勇武其實其他情況都好不利
假設係21開會既時間, 咁都仲有成朝運物資

現場消息唔流通 最好一早講定時地人

隔離有po叫人20直接升級
其實我地投票都係20
我唔明大家揀20 但話20留守 係咪覺得留守都叫升級？

20開物資站先
哨兵留守到21黎升級嘅人？

21吾一定好早升級，下就等埋朝早考試果班升！

但係而家講其實真係會俾狗仔知曬計劃

升級同死線呢個字就好虛幻，明既人自然明

你可以5pm無回應就打鑼打鼓，祭天祈福祝武運昌隆，咁仲唔叫做野俾對家睇咩

睇到隔離po20升級
留守升級定勇武？

無行動咁政府點解要跟你dealine唔跟你行動時間

人地要準備物資裝備請假

夜晚比人清好難守
611晚經驗係咁
利申發夢

喺谷到宣佈已經等於同黑警講啦

我都唔知
正評揀同一日既人 到底係覺得留守叫升級定純粹無點覆呢個post

20真係唔好升
一個都不能少

612都俾狗知啦 龍和都係設陷咋嘛

抖陣再睇下點先

唔係叫你開個post講曬你要做咩比人知
但發夢去過現場既人都知網又上唔到 電話都打唔到
靠口耳相傳好易出事

呢啲一早要做架啦喎 大家都係跟你行動時間去有備無患
有幾多係見到無回應先開始準備

但係612係幾個鐘頭前先有死線
而家係仲有幾日
佢地計劃可能再全面
純粹好擔心前線安全

其實都冇話5點前我地咩都唔做嘅，可以係19號晚全面不合作運動（or 罷課罷工），逼下政府先，咁勇士們係20號早上or 中午建好最前防線先，晚就先返去休息，防線內set up 就交比和理非同戰略組

就係驚佢唔做野，佢今日已經可以開始做野，d野擺得上連登就個個睇得

大家諗下如果d狗咩都唔做 611已經去金鐘查身份證，你一做野民怨再大d 對個活動係好事黎

依家我就係驚你地唔做野啊

仲話be water
班義士入唔到咪操上妹妹屋企慶祝囉

真心問下
點解要夾硬打場硬仗去俾其他人食花生
點解唔試下大規模D既超合作運動?
我真心覺得個日地鐵個單野好鬼影響個班仲返工既人

其實得正同負評
可能投完先發現大家諗緊唔同野

不過勇武會辛苦d

我一開始無諗到大家重會諗留守

好多人冇跟得咁貼，我班 fd 617見冇料到冇人出

20號既5點後升級可以等於好多野唔一定係衝
但勇武真係21號先好開波

但無論點睇 留守都唔係升級掛？

圖都出咗話21 可唔可以唔好再轉⋯⋯
咁樣搖擺不定只會愈嚟愈少人
每個方案都有缺點㗎啦 定咗又轉有咩為姐
儲多啲人先係上策
所以話21號禮拜五係好啲 佢哋開會又連住六日
就算夜晚發生咩事都好 其他人放工到到現場都會好啲

係我既錯 我無諗到大家對升級重咁多idea
因為我諗住都講得好白係代表612咁

朝早比較好，記者影情況都清晰，有咩事都有證據

617點同 咁突然又無預告會升級 體力唔夠嘅行完616返去都瞓撚死左

幫推！ 同一日真係重要好多！

趁早開個po講下而家有乜option好過啦
再遲真係改文宣都唔掂

既然係咁, 唔好太執著「死線」個字眼, 死線 =/= 單一行動
死線後, 可以係一系列行動

不合作運動, 可以係其中行動
三罷, 可以係其中行動
阻21立法會, 亦可以係其中行動

之後, 仲可以繼續有其他

老老竇竇，點都會比狗知，所以與其怕比狗知，不如諗下點樣係對方知嘅時候，攻防要點多變

617做左啲咩
攰到仆街有趕出去 咪又係嗌口號聽議員講野？？？

夜晚俾宗教集會同和理非守
佢清場就係暴力對待和平示威者
應該唔會發生
大concern係如果佈防驚包圍曬示威區621入唔到

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

咁根本唔係升級囉呢啲野一直有人做緊啦喎

岩岩升級都唔一定係即刻勇武 好多準備都要做

大家都傾向唔改文宣
純粹變成一系列不合作運動
留守 罷工 21再612？
好似係咁

Scott Scout 認證哨兵消息主頻道
澄清：

聯合聲明提出的最後限期為
6月20日下午5時:warning:
6月20日下午5時:warning:
6月20日下午5時:warning:

很重要要講3次

其他時間為誤報:exclamation:

mola mola
點都一定20 deadline
講下21仲好啦
講左21出去, 之後大力文宣再傾物資好似會efficient好多?
出左文宣就好似而家咁改唔到, 上面巴打講既一樣每個方案都一定係好同唔好。
宣左21行動既, 我地諗下點樣令21做得最好
Work

其實再無必要咁留守 只係不斷消耗和理非同勇嘅體力同意志
而家只係想每個人發揮到最大嘅作用

大家真係對死線同升級好多唔同睇法
錯估左大家

20號和理非集合
21號 重複6.12 幾個催淚彈 玩完

係一早要做好
我只係覺得個deadline 意義係在於拎到之後行動認授性
當deadline 過左之後大家行動上都係有認授性同埋係政府不願回應的結果
既然係咁 我就覺得揀過較好timing 同文宣緊時間會比較好

推~

算啦 咁唯有跟大隊
其實改唔改都好
有咩事要人都係要即刻死出去
希望大家同我一樣咁諗

但重點肯衝既人其實好少
分散戰力只係會犧牲

同意20晚上彷效611晚上咁
但死線應該定響21號三點

呢個真
其實隨時要準備好

其實 deadline都只係係令大家可以拎正牌做野
既然有呢個牌就唔好晒左佢

我都唔想架, 鬼叫你No reply咩
你唔想大家搞咁多野, 最多咪回認囉
都係你迫我架姐林鄭

分散戰力會被逐個擊破

心累
621先出
留守真係玩命

強烈建議6.21游擊
重複6.12 無咩意思

過咗deadline之後可以隨時升級行動
而唔係deadline一到就即刻升級行動

進入備戰狀態

切忌心急, 要智取
都係個句, 過左20 5點拎牌姐

同一日最大問題係 一入夜會冇左好多人 冇記者
又行撚返同一條路既話真係唔知做乜鳩
博比班狗清場？

有哂裝備同心理準備未必輸，上次走左冇人番去守，今次可以比人清完再聚，物資大家自己ready隨時幫物資站keep野走之後再聚

其實deadline既意義唔單止係出師有名咁簡單
背後仲牽涉好多會影響市民既因素
包括 保護 人數 同 民心
巴打 有興趣可以睇下面個post 唔好將deadline睇得太簡單

急 設立deadline必看！！！

驚大家21唔出佢以為全港贊成明日大愚咋!

true
大家要有定心理準備會瘋狂check袋

21朝早多支援，20夜晚班狗亂泥都得

Agree 留守義士準備又要過一個提心吊膽既夜晚

20 夜晚留守野餐聖詩，準備物資，文宣召集民眾力量，叫警犬企多晚

21 三擺/ 不合作運動 / 圍立法會阻止大嶼

所以本身想改deadline去21號3點
但而家全世界都傳開哂5點死線
大家繼續用20號5點死線做前提討論就得
而家有人建議照行動 但限於不合作 或者唱聖詩 野餐下咁 交俾和理非
第二日先升級佢老母

希望真係有人頂上前線啦

咁其實依家已經定咗
619 5pm死線 > 5pm後 詩歌/和理非/小量勇武/放工人士 自行選擇留守但唔衝 > 620 清晨 準備物資作戰 所有勇武和理非出嚟接力

係咪咁樣，但幾點開打？我哋要統一時間表，儘快通知所有人

利申 打機

添馬公園野餐唱歌，唔出馬路

100%需要同一日

係620 5點死線
621勇武出黎

屌你
全部日子遲一日就岩
620 5pm死線 和理非出現
612 準備
但未知大家意見 隔離有人投緊好似

屌打錯日期

希望香港人之後會記得 係耶穌救咗香港人， 弟兄姊妹只不過係喺地上表章耶穌基督， 只係器皿係冇用嘅僕人， 記得唔好令弟兄姊妹驕傲 願榮耀頌讚全部嘢歸與主耶穌基督， 願香港人得救之後唔好忘記耶穌， 真心阿門

咦 屌 我都打錯 621先岩
未擺脫到612

整合！！

620 5pm死線 > 5pm後 詩歌/和理非/小量勇武/放工人士 自行選擇留守但唔衝 > 621 清晨 準備物資作戰 所有勇武和理非出嚟接力

有無link
其實好多post正評都係同一日升級
但到底啲人對升級定義係乜鳩

長文，純粹個人卑微意見，討論未完整，求集思廣益

現在政府拒絕回應民意，修例也強調只是暫停(林鄭任內不重提也是消息人士透露)而非撤回，無論林鄭或警方也拒絕撤回暴動定性及暴動罪檢控，拒絕撤銷檢控及釋放所有示威者，林鄭李家超鄭若樺盧偉聰拒絕下台。政府一心用拖字訣等民心散渙，就會重新清算。大家也意識問題所在，亦認同要設限期要求政府回應，否則行動升級。

問題一《限期設定》
觀乎國際形勢，政府之所以按兵不動，明顯與G20峰會侵侵與習總會面有關，美國明言中共如果派解放軍或武警到香港便會即時介入，這是美國打開口牌牽制中共掩護香港人抗爭。同時美國國會準備推出《香港民主及人權法案》，一方面威嚇本地政商要員不要聽命中共出賣香港人打壓抗爭，另一方面亦要脅隨時取消《香港政策法》，以實際利益迫使中共不要輕舉妄動，同時亦令香港商界不敢一面倒傾向中共。

政府明顯想在G20保持局勢不會惡化亦不用作讓步，我們使應以此為限，我們應該要求政府在G20開會前的一至兩天回應訴求（升級目標另述），否則我們便會行動升級，而升級行動應在開會前一天開始，在G20峰會期間完成，務求G20峰會完結前落實不可逆轉的局面，落實戰果。

建制力量及政府為何現在只是不默不作聲而堅持一步不讓，甚至已經有準備組織G20峰會後動員反擊，詳見（G20一完，政府就準備清算及反撲，未來兩周到G20峰會完結前可以說是香港人的最後機會。

問題二《升級目標》
如何升級一直是香港人討論已久的問題，我們深知單靠和平示威遊行並未能夠使政府回應訴求，要再進一步就涉及衝擊，武力使用，甚至要還政於民。由於我們沒有武裝力量支援，硬碰是下策，如何獲得社會認同我們衝擊，如何獲得武裝力量倒戈或至少不鎮壓我們衝擊非常關鍵。但所人也會問，我們衝擊成功後，例如成功佔領立法會或政總之後會做甚麼，香港走到這一步之後的將來會是如何，將會成為大家是否支持我們行動的關鍵問題。所以當我們準備升級前，應該要考慮我們的終極目標是如何，如何一步一步造就有利局勢，如何解釋行動的正當性以獲取市民及國際社會認同。

假如最終目標是獨立，我們面對的是解放軍入城以及香港內真愛國市民的抵制，雖然美國明言中共如果派解放軍或武警到香港便會即時介入，但前題是香港人只是爭取應有的人權，如果涉及國家分裂，觀乎德國給予黃台仰政治庇護後，黃台仰明言德國未能支持港獨，香港獨立未能在國際社會獲得廣泛支持。回頭看美國取態亦要看美國會否為了香港而出兵，美國的軍事部署是否完成，出兵對美國是否有實利等等問題，有關目標實行風險非常高，downside風險隨時令香港人全滅。

假如最終目標是另立新政府，我們要與追求獨立的目標有明顯界線，才能避免給中共任何正當理由出兵鎮壓。有見及此，我們的新政府是要與中共口講的一套相符，我們是按中英聯合聲明，按照基本法辦事，反過來從香港人利益角度重新落實一國兩制，我們不是為了了奪權而推翻舊政府，我們是因為舊政府違反中英聯合聲明，違反基本法，沒有好好落實一國兩制而宣告舊政府違憲而失去統治權，我們成立新政府不是叛亂，而是維護憲法。在此框架下，中共難以有出兵鎮壓藉口，外國亦無需因為聲援或實質支持香港而付出太高外交代價。

假如最終目標是全面撤回修例，撤回暴動定性，撤銷檢控所有示威者，追究警察違法使用武力，林鄭月娥李家超鄭若樺盧偉聰下台，這些訴求在過去兩次百萬人大遊行中非常清晰一致獲市民認同。如此爭取的正當性非常高，但假如政府出於政治計算，只會以最低成本退讓，拖延回應，只回應當中一兩項甚至只玩弄文字遊戲（如將暫停說成是等同撤回，只有5人暴動罪而其他人非暴動等），我們便陷入討價還價的階段，我們內部會因討論是否收貨是否升級而被弱化及浪費時間。再者即使政府全面接納回應所有訴求，事情冷卻後政府有能力向我們逐一清算，賣港政策依舊可以逐一推出，明日大愚已經準備上馬，《刑事事宜相互法律協助條例》亦準備再度將中共法律制度與香港融合，我們未必每一次也能凝聚強大民意抵抗，香港就會隨DQ議員，一地兩檢等賣港政策及法律下溫水煮蛙而慢慢死去。有關問題，甚至連建制中人亦表認同，曾鈺成，張炳良，甚至689在任時也表達過單靠換特首是無法徹底解決香港問題，所以即使林鄭下台亦未能阻止香港情況惡化，另立新政府使變得有更強正當性。

問題三《如何升級》
假設大家同意最終目標是另立新政府，我們要面對的問題是如何向大眾解釋此目標的正當性，目前政府不回應不作為的確提供了有利條件，但由爭取全面撤回修例，撤回暴動定性，撤銷檢控所有示威者，追究警察違法使用武力，林鄭月娥李家超鄭若樺盧偉聰下台到爭取另立新政府，我們要解說為何這目標是合理，我們面對的打壓及風險如何處理，我們另立新政府如何帶來新希望。

首先，我們要令多數市民明白中共治下的香港不會有真普選，民意不獲反映，政府施政不以香港人利益為依歸，目前困局不但不獲解決而且只會愈來愈壞，香港現有的所有保障將在2047前慢慢消失，要證明中共威脅到香港人的生存，先前有解放軍將軍指出香港人為中共敵人（如果我們解說在未來兩星期國際局勢下，是香港人爭取改變局面的最後機會，能夠獲得市民認同的機會將會大增。

現實的香港人一定會想，我們無槍無炮，如何能夠另立新政府，所以香港武裝力量的反應及取態是關鍵。首先如果我們公開另立新政府，要避免香港武裝力量出手進行所謂「執法」，要強調我們不是叛亂，而是維護憲法，行動的合情合理合法，我們應該主動邀請警方參與我們行動升級的討論（當然對方會拒絕），我們要令所有人知道警方對我們的行動是知情，亦解釋行動背後的理性，及已經給予政府最後通牒回應訴求，我們有給予警方選擇與市民同行的機會，我們要站在道德高地呼籲警方歸順新政府，我們要清楚告訴警員新政府成立後，他們過往因執行命令的行為會如何合情合理的通常法律處理而非報復性清算，包括考慮警員在新政府成立期間所作出的貢獻，再呼籲所有警員的家屬朋友勸導警員支持香港人的成當爭取，最少不應參與打壓。每每在前線行動前，要求每一位執勤警員交代身份，給予每位警員歸順的最後機會，最好有電視廣播，讓每位警員的家屬朋友也知道該警員的決定。務求減低的警方發動攻擊的正當性，方便爭取市民及國際支持。甚至為制止駐港解放軍出動，香港人可以主動邀請美軍訪港，以確保新政府成立初期不受中共軍事威脅。

最能打動人心的不是單靠恐懼，而是帶來希望，我們如果是要成立新政府，一定要告知市民及國際社會現在香港面對最核心的問題如何徹底解決，包括如何普選特首，如何改組立法會，如何制止中共干預，如何在愛與公義下帶來社會復和。在眾多議題下，如何建立一個能反映民意的政府架構最為重要，所以可以先處理如何修改基本法達成普選特首及改組立法會。當中執行上可能與現在的中共的人大決議相抵觸（如831決定，如基本法解釋權在人大）或需要中共的確認（主要官員任命），但不要忘記香港本地怎樣執行還是新特區政府事務，如果與人大法律相抵觸，我們可以照樣堅持在本地執行並要求人大修改中共法律以成全，只要我們所行的新政新法合乎普世價值，就容易要求外國施壓及避免中共打壓。只要中共的武力威脅一日存在，新政府也要嚴格執行一國兩制，以護憲之名對抗中共干預。

《結語非結論》
由於個人力量及識見有限，而要救港成立新政府有很多細節要商討，要有理論支持要有民意認同，希望每一位香港人在生死存亡的最後關頭也可以各盡其力，為成立救港集思廣益，希望我們的計劃能夠穿越同溫層，獲得不同政見的香港人支持，亦都能得到國際社會認同，讓我們為香港人能夠成為垂範國際的偉大民族而繼續努力。

Conclude左20死線21行動?
係就要開PO OR係D PO到鳩貼!
同埋可以開始文宣?
求Poster !!

我覺得太晏,11/12點好啲,俾多啲時間我地衝

隔離post講5點後行動應該係612

無啦 無改
啲人個個都話唔改
話20和理非留守

而家有無集中gp講？tg係咪已經唔用得

好似無..
好撚散亂 帶頭set死線啲人又唔講多少少
隔離post條仆街又係咁推5點行動 係想612咁
連登啲post又多

想表達下,
如果20號5點前唔答覆, 咁我地5點後就圍堵政府。
通常圍親就實有人留守ga ma.
咁21號要開會, 班狗實零晨出黎咬人, 第二朝咪會激發到更多人出黎
咁到時先再真正升級都未遲?

個POST都沉撚左, 我地鳩推poster先
跟住開PO大力push, 講埋20衝既好處同唔好處
同埋Deadline的意義
然後等呢個PO沉
點睇

見熱烈討論既得返呢個咋

方便做文宣同計劃

而且20 5點升完全對大家不利
入黑比狗瘋狂暗角

分兩日有個好大問題，係林鄭可以喺宣佈升級同真正升級中間嘅時間出口術
1.令我哋訊息混亂唔知出唔出好
例如撤回同暫緩、暴動定有d暴動、追究警察定審視警察
佢哋d言語偽術好多，冇有識之士黎解話加傳遞信息，意見會好分散

2.過左死線先回應，然後又屈我哋話「明明回應左，你都衝，死暴徒」

同意20咁做 一來唔想重覆一夜晚冇記者同和理非就有義士被逼害 二來21要打仗嘅話前一日準備充足好啲 又可以消耗班狗嘅體力

20真係衝咩？
衝完21有無力出黎再圍立法會
大家又想搞到21開唔到會
一係改死線做21 又唔會改
無論點都得返20係做一切不合作運動 留守 21衝？

都係 回應左 到底要回應到咩程度？
係咪大家共識任一訴求無都要出黎先

Sorry我打錯字…

個POST都沉撚左, 我地鳩推poster先
跟住開PO大力push, 講埋21衝既好處同唔好處
同埋Deadline的意義
然後等呢個PO沉
點睇

有人開左大家一齊幫推?

支持邊日人多就邊日
無可能有完美方案
21星期五一定對我哋有利啲
加上其他人一早傳咗21
再改只會無人去

分兩階段？
20號就和理非式圍政府，霸住個場先
21號再唔回應就再度升級開始勇武？
咁做好似俾到人一種我地用盡溫和手段，喺無辦法之下先勇武

而家想延到21號3點，係冇問題，只要我哋講到

1. 最後答案，已經一致共識唔再改，全城集氣
2. 我地就施捨多十幾粒鐘畀政府班仆街諗下回應

咁樣樣

大把狗係連登
你估真係唔知咩...

宜家都係得20留守21先做野 無得揀架啦

1, 要睇我地有幾堅定啦咁就，我地要聽到實在嘅回應先至走
2, 同埋文宣要係午夜前回應政府嘅口術，要話比全世界聽，我唔接受你嘅口術

純粹as普通打工仔講下

21號先 我地有時間放工幫 加上星期六日office放假 我地有咩事可以繼續 但20號如果要搞到凌晨 一定好多人下一日翻工而走 重危險

回應真係要靠班議員
同埋要睇大家對4大訴求有幾在意
如果林鄭讓步1/2樣 大家點？輿論又會點？

屌最怕佢玩陰
當佢4個訴求，真係切實回應左你一個半個

當過左死線回應，今日和平集會散去，林鄭就去信警務處取消暴動控罪

咁大家又會點？又要討論？set個死線冇守到，士氣都低左啦

其實我覺得20佢唔回應 佢21會取消開會

（去信唔一定要接受）

冷處理 撚9人

其實呢個都要討論，如果21取消開會，我哋照衝擊？ 呢個時候又會有人話，無人嘅立法會衝嚟做咩or 轉場禮賓府等等，軍心大亂，唔通又坐低討論幾個鐘對策？
我哋要預計所有可能性，同即時應對方法！

問題無人傾⋯⋯
你覺得開唔開另一個POST好
我覺得宜家呢個POST啲人投完就走
但宜家係咪共識20留守 21先行動？

所以真係要睇下我地有幾堅定，要4個訴求都確實答應先走，或者最後通牒政府，我地只接受點樣嘅回覆，輿論方面就要睇文宣，各媒體點樣幫我地表達我地幾堅定，輿論係要靠媒體控制

吹唔吹得切雞

你指幾時

想但推吾郁

Yes

太早，一定清你場

你意思係咪想改死線
文宣一但出哂街好難再改21喎

街站! 室外放映警察打人事錄

取消開會就轉場去禮賓府

佢唔係想改死線 佢純粹想呼籲啲人21先衝

其實20號和理非出黎係要做乜？
做野：嗌口號？<----深夜啦喎
唔做野：純粹霸住野餐位置等人黎？<----咁都幾難號召到人 難聽啲講邊個有屋企唔瞓出黎瞓街 第二朝出黎做後援好過

見到好多人擔心20和理非霸位會比人清

但如果佢真係敢清和理非
21只會有更多更多更多人出黎

需要和理非圍立法會⋯⋯

1

留守⋯⋯
所以一開始都話左會有幾多和理非黎
但好多人又話宣傳就有
話大家會幫手等到朝早勇武接力

借個位

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

我覺得

20號5點無覆的話

21號一定要三罷

其實都好多人無確認地址無左選民身份

轉唔切啦 除非佢早一晚公報啦

基本啦三罷！但都係要搵人呼籲
民陣17號個次都笠底收左皮
都唔知重有咩人夠號召力

睇TG 聯合群組聲明:

經過收集市民意見後，以下為港府明確回應以上訴求之最後限期：
日期：6月20日
時間：下午5點正

否則於6月21日早上7點正
進行「守護我城·遍地開花」
全港「不合作」運動
請各位巿民 兄弟爬山，各自做嘢
（提提大家21號立法會下午有會開）

姐係確實咗..

林鄭4PM見記者 蘋果話
料現身道歉宣布撤回

但依到好多人投咗同一日

佢就算撤都重有其他訴求同明日大嶼 佢唔應曬所有都會照出喎

大台 我地可以點⋯⋯
林鄭4點見記者 可能講撤回 驚出面啲人真係會收貨

四大訴求啊！！！！！！！！！！

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係... 唔止撤回!!!
重要:
撤銷示威者控罪
追究警隊濫用暴力以及權力
全面收回612「暴動」定義

四大訴求，一個都不能少！

成立臨時政府 la

Gphone

睇下4點記者會後點先
4大訴求 希望啲人唔好袋住先啦屌

想問下21號幾多個會同幾點開？

國歌法同明日大愚

以為21號早上7點都有會添。

因為唸緊請半日定一日

利申勇武

上個禮拜三下晝唔會比上個禮拜一凌晨更安全